# Control Alevines
> Sistema estandar desarrollado en PHP5 y base de datos MySQL.
> Se desarrollo para llevar el control de la producción y venta de Alevines en
> la Estacion Piscicola de San Fernando, Estado Apure

## Screenshots / Capturas de Pantalla
![enter image description here](https://lh3.googleusercontent.com/knUQOiRtmhuFttiAfMRCpdxhze_4AyroX4Jthd7esoO23yOikx9a7_dQpjdUHexK8vTVtimIZjg7=s600 "Control Alevines")

## Requirements / Requisitos
- Servidor Web (Apache preferiblemente).
- PHP5.
- Servidor MySQL.

## Install / Instalación
#### OS X, Linux y Windows
*Abra un terminal y ejecute:*
```Shell

    cd [ruta_servidor_web]
    
    git clone http://github.com/pulidovpe/control-alevines.git

```
Abrir el navegador e ir a la url http://localhost/control-alevines

## Tasks / Lista de Tareas
- [x] Inicializar repositorio
- [x] Subir mis cambios a Github
- [x] Completar el back-end y el front-end

## Credits / Créditos
Este proyecto, fue desarrollado por los Ingenieros: Abraham García - @github/aagb2006; Eriz Valladares; Maria Franco - y mi persona.

## License / Licencia
Pulido V.P.E. – @github/pulidovpe – pulidovpe.dev@gmail.com
Distributed under the GNU v3.0 license. See [LICENSE](LICENSE) for more information.
